Pull up做到44321

少肥，每組抖一分鐘，耐力唔夠，體力降得得勁快，可以點搞？

健身會笑人嘅不外乎兩種
1. 得把口唔行動嘅廢人
2. 有成果但唔記得自己都係由低爬起嘅品格低劣嘅人

笑撚死 此地無銀三百兩

中文 u??

師兄 認真答你

有兩種方法練

1: 一星期練2-3次

先做5x8下pull up 做唔到 就做negative pull up

專注離心收縮個下，即係慢落。

後做 horizon pull up(腳掂地） 5x10下左右

最後 hanging 收尾， 3組左右，盡hold

2: 要好撚得閒下

先講第一星期先， 日日都要做pull up

因為你最盡4，所以你要練兩下

好似食藥咁練

早上 中午 傍晚 晚上都要練做引體

做3-5組既兩下引體

補充多小小方法2

例如咁
早上 22222

中午 22222

傍晚 222

晚上 2222

睇返自己情況

原則係 做完唔累

二冇時間做...
會試下做多啲negative exercise

最大問題係大手臂，二頭同背其實唔累